[COYS - 作客溫布萊] 熱刺球迷吹水區51

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為白鹿徑球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

(部份圖片由淫心黃黃巴打提供)

榮耀：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

2017/2018主要職球員

Manager
- Mauricio POCHETTINO

Goalkeepers
01 - - Hugo LLORIS (captain)
13 - - Michel VORM
22 - - Paulo Gazzaniga

. Defenders
02 - - 英倫笑匠
03 - - Danny ROSE
04 - - Toby ALDERWEIRELD
05 - - Jan VERTONGHEN (third captain)
06 - - Davinson SANCHEZ
21 - - Juan FOYTH
24 - - Serge AURIER
33 - - Ben DAVIES
37 - - Kyle WALKER-PETERS

. Midfielders
11 - - Erik Hung
12 - - Victor WANYAMA
15 - - HEHE DIER (fourth captain)
17 - - Moussa SISSOKO
19 - - Mousa DEMBELE
20 - - 屌你 alli
23 - - Christian ERIKSEN
27 - - Lucas Moura
29 - - Harry WINKS

. Forwards
07 - - SON Heung-min
10 - - Harry KANE (vice-captain)
18 - - Fernando LLORENTE

. Out on loan
09 - - Vincent JANSSEN
14 - - Georges-Kevin N'KOUDOU
29 - - Josh ONOMAH
38 - - Cameron CARTER-VICKERS

lm

換左mk喇

COYS

dembele係邊個買 勁撚到

肥普:不變應萬變

訓着咗

好似係我

AVB

對面轉 4-2-3-1

吹乜9呀

我地茅呀嘛

好茅呀 係咁犯規

Son d first touch

MMA

呢幾場dele打得好過佢

隊長

son今日好麻麻點解唔轉去右邊試下

now個講波佬講過4個dele唔同既名
亞里 艾利 亞利 艾里

又儲印花 下場打祖記呀 想chur死班友咩

son

son勁撚到

dele交得差到....

son仲要藍天

Son

少林先

想走人

.......

最少屌son今次都要屌

射到笑出聲

上場踢完冇力

cech

薩德導彈？

屌你dele仆街

藍天射球～

單刀都唔撚入

慘

屌你阿里

屌你呀里

唉 劇本啦 拉唔開比數

屌我alli

唔好浪費機會好嗎

lml交得靚到

dele穿心腿
可以換lucas未

呢下真係.... 不夠上半場算佢頂住有攻勢出

D把握力差到一個點.

又射唔出

仆街啦入唔到多一球

2:0 未

lml勁撚到

快d換撚走我

和波味濃

lml

我鐘意你個名

阿里我屌你老母

咁撚樣都拉唔開比數我建議輸鳩埋佢

又唔入係失分既預兆

alli one touch真係好j

屌你老母輪住失clear cut chance

miss到咁.....好驚

Lml 好好j

換luca比我抖雙翼上啦屌

LML D 狀態上緊。。。。

七公都上緊

夠膽就dele換lm

Ali真係吹大左

你唔好抖呀換dele最好

好緊張

其實阿里真係有價就放得

快D 27換20啦屌

講得好

施治勁到.....

快

換Lucas 出黎OK?

脆差D

山6跑得好撚快

以為脆都入到波

真係救左好多球

已買阿和贏等收錢

似衰收尾

皇馬出價啦唔該

用巴爾換我都唔介意

唔係傾果粒頂得靚 BD傳得靚
今日施治上晒身

阿里屌你老母前場黑洞 熱狗版250

以為反脆黨要滅黨

1億即賣 包機直送

佩狗唔會買黑人/類黑人

左大師兄右lucas

大麻比屌你老母

阿里打柒佢啦

仲係一球，會仆街嫁

我都想大聖回家

頂撚住

lucas換dele啦

大師兄

我嘅夢幻兩翼

咁快食牌
指定動作

lml惡到
又茅又空球證

lamela好茅

和 or 阿狗

柒公

熟悉嘅少林返嚟啦

lml遲早出街俾人打

少林地堂腿

邊個話洪太生完peaceful咗架

Lml以前跑多步都懶 普帥黎左就變左勤力茅撚王

其實今日阿廢自己2翼 2閘唔洗點守波 賓脆先有力壓到咁上

肥普仲唔換人

你唔覺對面中場頂唔到高波咩

再唔入多球真係好易和

平安鐘啫，慣架啦

阿尾彩王黎

平常心....

平安鐘準備

我怕比人追和 之後極速輸埋
試過太多次

呢個時候要出意粉

換走dele

無咗son之後 突破都無埋

wym

kane唔好傷

又dier搭意粉

今日有大屎忽係到

睇黎lucas又要等下1場

預咗

換走Dele 全場起身鼓掌

可能可以入黎踩草

頂住呀

90分鐘impress me

人地(山狗,拿撲迪,羊,vvd)買人即插即用
肥普就硬係要擺返1頭半個月先用

可能踩得熱身區d草咋

dier第一場debut goal

lamela good

....................

普仔成日真係好遲先換人
呢樣野要改改
同埋教教LML啦 做咩復出之後茅左咁多

補時被追和不是夢

七公出黎啦

屌擺定射都唔入

拿卡藍天射球

今場d把握力唔是一般的廢

快d完

召喚平安鍾叔叔

不嬲都咁茅㗎喎

LML本來就係咁
完全無迫切性，無啦啦會走去申請黃牌

agger

仲有兩分鐘

差啲臨尾香

山狗

遲換人既問題由上季屌到而家都冇改善過

個心離一離

on9 呢下山係咪傻架

嚇撚死

嚇撚死人咩

你係咪太耐無睇少林失憶
佢不嬲自動申請黃牌

佢成日預計錯誤

屌

嚇鬼死，呢球好彩

山打左成場好波一黎就爆

屎都瀨埋

Wym

壓哨

好撚彩

平安鍾都禁爆

On9 lml

最後必然有驚險情節

鳩都縮埋

嚇死

on9係都唔換人， 浪費時間都好

ft

心臟病發咁滯

屌 臨尾又搞d咁野

好波
平安鐘禁完

菊花緊左好多下

3分 COYS

由此得出 雲耶馬左腳係生蟲

山狗唔好成日玩埋D高章野 嚇撚死人

老老實實
Dele同lml生性啲 唔洗搞到最尾賴曬屎咁

kane好波

屌佢儲積分

呢個真

btw肥普成功儲到換人名額印花1個
我地快d大嗌好野

kane入完波之後有球好易頂 又係唔入

做熱迷真係正
下下要心臟病到完場

BD好野

應該早啲殺死比賽，但三分已袋

岩岩個下 世界好似停頓左
睇住個波去尾柱

心臟病真係唔好睇最後10分鐘

當換晒son同alli，打法上冇再需要換人，但93分鐘都可換人dum波鐘，搞到要禁爆平安鐘

Lamela diu 你 成日褸屌。

臨天光賴尿 佢地真係訓唔著

如果真係失分真係衰自己 咁多餐士唔撚入

嗰球都係easy

屌 把握好D就唔洗咁緊張

明明食晒成個位 但過幾秒人地可以食返位再射埋 係點做到

Alli lml兩個on9

臨尾十分鐘唔敢追post

個心爆撚咗

Hung 出場拎黃係定律黎

今場表現ok但進攻唔合格

咁把握力點打袓記呀

最尾拿卡果下真係好好彩

其實正常應該3-4比0

拎極都唔紅嗰下勁

11個都冇氣打啦

拳王同少林果兩下真係屌出黎

估唔到法甲神射把握力咁差。。救左三分

仲有son飛機呢

未到新年就玩禮尚往來

Lacacette 2個叉燒
Kane, lamela, son, ali 5 叉燒

雷sir
叉燒呀!

屌你條撚樣 佢入 就唔洗嚇到我屎眼都縮撚埋

勝利11人
btw下場係輪到我同crazy踢啦掛?

打3場big6 2勝1和

sorry 係bd加crazy

dier點解黃牌

之後對返中下遊就會派返晒d分

屌鳩球證

肥普:再嘈就出你守大巴拿

3:0唔使打

其實bd+脆 呢三場對big 6係踢得幾好

反脆黨今場又無乜聲出

傷左無得守

你係咪變左迷跪

BD實而不華

牛清快d出黎

白人>黑鳩

迷脆者 爛屎忽

又靚仔 又型

一樣要吊，最後10分鐘比對方3前鋒引左去中路，右邊真空無人防守，比人放左兩三下過頭波差d死

波底其實幾好

我講事實
對曼聯 脆有助攻
對阿 bd有助攻
對利 失波一球輸dier 一球salah屈機

BD上場都一般

脆十球斬唔到1 球都叫好

睇到個心係咁卜卜跳

班友平時有冇練射波

數據黨

刺迷心臟要特別強大

反脆乃終身事業

BD係打得唔錯 脆就合格邊緣果類

其實BD成日縮得太入
有時直頭變埋防中咁
一轉邊就好易追唔切

維持住個勢去打歐聯

作客輸少過兩球都收貨啦

我都見到
係咪想學哥迪奧拿個種左閘位收入中路防守

似係其實根本唔夠跑 所以直情塞中路算

BD轉身慢
唔收入中路會俾bellaline 狂插BD同湯根之間空位
脆亦一樣

大巴拿好似傷左

其實D山真係愈睇愈普通
Toby好返都係佢拍超人穩陣

依兩個太勁

最愛超人

好波不妨一睇再睇

D山三中堅龍雙中堅蟲
尤其無論出trippier定aurier都要成日幫埋右閘守

山要3中堅先發揮到佢最勁既一面

隊長封得好
可能因為熟路

出左街無睇
D scum 唔係j o 燒，羊同mk 出晒血架咩？？？
今場呢，去晒邊？？

脆皮後期狂失位俾人中出
唔撚係拿卡空晒飛機 一定又圍屌脆

係拿卡射得7啫
同我地個球王拿有得fight

何止世界停鈍，心臟都停埋啦

BD 下半季改左踢法，放棄唔擅長嘅疊瓦，進攻時收入中路解放原本的dembele

山狗呢下失位真係睇到以為輸9左

今場有無人屌傾入波又黑哨呢

scum上個post名

七公個post上水了

7公快手到

70分鐘開始覺得成場波時間過得好慢

90分鐘後心跳停頓左4分鐘

證明我開post改名改得好

屌2:0唔到驚到尾

【會挽羊燒如滿月，倫敦望，射熱狗】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDLXV

好有詩意

BD進步咗好多, 係咁overlap, cross又幾準,睇得出有波底

見好多鬼佬TWITTER MOTM 投左大屎忽
今場好似狀態起返唔少

Bd the best

下半季已經打左3隊強隊了

BD呢幾場勁左好多啦

球王射得仲離譜

呀KANE可唔可以提升返D把握力
最近幾場成日MISS GOLDEN CHANCE

終於回來了

查比亞我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

屌得好！！

牛清加油

脆今場真係屌佢老母

禾脆巧橙

迷脆 呢幾場打得唔錯

今場作客都打得唔錯

g持牛清

笑到

今場脆做錯左d咩
盲反

賽後評分：
Lloris 7
Trippier 6.5
Sanchez 6
Vertonghen 7.5
Davies 7.5
Dier 6.5
Dembele 8
Eriksen 7.5
Son 7
Kane 7.5

始終都係主場龍作客蟲

對面post

都係保持一樣口吻
仲話做巨星

Dele Lml今場最要屌

反脆又輸

bd出名出波
佢係邊個平行時空黎

BD幾時crossing出名勁

BD出名出波勁
脆出名速度快

BD D 45度角斬入去都OK既
但係佢對面個廢柴就真係得一味出名

BD開角球就知佢有料啦

dier出名長傳

明明我地屌開ben davis乜都冇

應該仲勁過大力神

脆好慘
響朵嗰樣俾人搶埋

山都係最後嗰球姐
其他玩高章都失都6分

心臟病要扣d分

Mousa Dembélé vs. Arsenal:

97% pass accuracy
100% take-ons completed
100% tackles won
1 attempt at goal
8 ball recoveries

Can’t touch him 🔥

咁撚勁

有態個陣真係痴撚線

係個腳射到離行離勒囉

留意到某黑鳩左閘宜家可有可冇

射到落Dier腳彈入都好呀 可惜

今日真係無名英雄黎

自己入去望啦

轉文職囉 幫手Google

果球入埋會點？

差啲要滅黨

扣分 右閘上黎入波做咩
想同傾平起平坐？？

係咁j隻肥普

笑到仆街
U型傳球識主攻

佢地已經跌入假對攻陷阱

拳王 拎U？

屌 係喎 無左alli
佢有7分既今場

一日左son右eriksen
一日都唔會係主攻

拳王好左好多
但未有足夠說服力點解出佢唔出LML/Moura

下半場開頭轉玩early cross我相信係肥普主意，有返d變化絕對係好現象
不過換人位拎去儲印花都係要屌

變撚左 曼熱聯盟

暫時都係呢4個默契最好既
lamela唔係傷完好耐
moura又岩岩加盟
要比d時間 佢2個都有能力踢正選

堂堂正正炒鳩我地未
訓左冇睇

無謂binc啦
公海啲野我都睇得好開
我只係十鳩幾年都撐愛隊，我相信其他big5大撚把glory hunter 勝利球迷，由得佢地

咁都7分
5分好似均真啲

唔知 傷之前LML其實踢得幾差，花拳繡腿
反而傷完好似做波好左
但始終有保留

7分！？

btw成個2月死亡賽程差唔多過晒 差一場對祖記 有冇機食住個勢

COYS!

唔覺唔覺做左熱都過十年了，由學生變中坑

其實只要拳王唔扭波
dier唔長傳
lml唔出場
成隊波會踢高一班

拳王前場係咁搶 又冇乜無謂帶波

但個幾下敗家真係

駁唔到
仲要有幾下傳波都幾差下

白鹿徑最後一季耗盡銀行戶口狗衝左過英國睇左場倫敦打吡對轟，我人生已經完滿

拳王久唔久都有幾場正常發揮唔上腦 無咩特別

個人覺得lml落場前場大力神會易踢左好多
如果son仲係場上的話都係

見住隊波由歐協盃踢到爭冠，如果拎到個錦標我都安慰了

仲諗住2月不勝，邊估到死亡賽程已經2勝1和(P.S. For Mon Po 猁：黑哨MMA)

13號晚係都靈加油

COYS!

一吐烏氣

傾
Son 大力 LML
三米 意粉

幾時先肯出呢個陣

所有人都睇好既時候就會柒一場，希望改到呢個問題

想睇moura多d

好多人對moura好大期望
我都係觀望下先 廢事好似當初少林咁 衰則加陣唔差 但同期望有落差

簽Crazy，到宜家都未有正選
以肥普性格，摩拉應該都要坐板坐番一頭半個月

我由中學雞撐到而家都就大學畢業
果時校隊波衫設計我發版 死都要印到好似熱刺果件咁

少林係典型嘅小時了了，宜家都係花拳繡腿MK仔

又要J番佢細個嘅片

成個女仔咁

最慘Lucas係肥普唔鐘意用既果種類型既球員 出場機會一定唔多

摩拉好似係利維要買，肥普係想要Malcom

如果宜家印就慳水慳力
一件底衫搞掂

u記heat tech

呢種表達手法頗有語感
用一口氣傾瀉而出既形式毫無保留地表現不滿既情緒，無停頓既控訴充滿連綿不絕嘅壓力感，之前睇劉以鬯小說都有運用到

利申：反脆

Win - 6th
Lose - 6th
Draw - 6th
Sell Sánchez - 6th
Sign Mkhitaryan - 6th
Sign Aubameyang - 6th
New Özil contract - 6th
Beat Everton 5-1 - 6th
Lose to Tottenham - 6th

好串

發覺隊波要嬴真係好靠單比利

岩岩mon翻其他po

曼同阿都因為我地贏波內戰緊

第一次睇熱tvb英超精華
真路拿一扭四

垃圾熱係到搞搞震

少林復出好重要
成隊除左大力臣
得佢識俾直線

我自己就好近代先開始睇
2-3作客反cup阿個場開始睇

運輸帶

短程運輸帶

下季一定要買到三米接班

聯賽杯8強對班士利
PS：同屆聯賽杯傑斯一扭四絕殺妓

成隊波冇人做到佢咁係中場護實個波突破 市面上有咩中場可以買返嚟接佢班

足總杯先岩

你諗唔諗到個相似既接班
而又肯黎

本身大屎忽都係滄海遺珠黎 可遇不可求

細屎忽

由kane fifa 67個季

華迪真係幾勁

Winks 做唔到大屎忽靠身體hold 波，但有能力發展出魔笛嘅靈巧hold波

Winks睇佢都成日上腳用波

勁過拿卡

屈仔dacoure

鏝真係要入就入

球王片
條友後上同比波都好過大屎忽，不過控球始終都係後者好。

佢唔算太出名，應該二三千萬買到。

廢青搞亂香港
熱狗搞亂連登

MMA黑哨破壞和諧可恥

我真心相信winks可以接到班
三米盤扭太強，好難話要搵一個完全一樣嘅人頂
Winks 好有潛質做key ball

屈仔唔會咁平賣
而且今季打得咁好，佢同richarlison Big6都一定要鬥搶

winks應該打前一格
我覺得大力巨最佳替補係winks
唔係lml

留意到琴日艾歷臣好撚有火 下下追到盡，又喝隊友

不了 怕自爆

細屎忽係打場中先岩，佢後上能力一般；加上太上腳，唔岩打攻中。

修咸個個有無得諗下

derby麻

上次對阿係得大力有火 其他無心踢咁

yes, 好撚記得
鬥志對面贏晒

跟本踢波就好睇氣勢 特別係打吡戰 上次對比起阿真係輸曬

大力臣 = 大戰球員

[quote]

[/quote

祖記都開個po就正

7公已經痴左線

今朝見到馬刺group叫垃圾刺
個心都虛一虛

我耗盡積蓄去咗睇白鹿徑最後一場北倫敦打吡，人生已圓滿

果日我都有去

Lemina幾勁

佢地隻hojbjerg仲勁，踢法仲似大屎忽
但唔係成日有得踢

其實我唔覺D山尋日差,佢成場都守主隻羊同佢鬥跑,最後應該係唔夠氣先差D出事(拿卡錫後備出場夠氣好多)
不過佢應該真係踢慣3後衛陣,睇係遲D肥普會唔會改

耗盡旅行錢買黃牛睇白鹿徑最後一場打獌
完場仲有個類似閉幕禮 睇到成堆傳奇出黎 雖然唔係識好多個 貝碧真露拿舒寧咸行出黎型撚到
入球場前列納叔舒寧咸係隔黎擦身而過 有反應掉頭想影相已經比人圍住哂

大屎忽仲要大隻得黎靈活動唔差 hold得波黎仲要好搶得 特性太獨特好難搵得到同一個人

Eriksen好似未比熱刺買之前都比啲名牌球隊叫過價。
熱刺真係執到寶，仲要好抵買。

Eriksen啲走動真係嚇死人，創造，派牌，射波又有

屌呀！？

老老豆豆
其實今年呢個收購我自己好滿意
季初我都有份屌肥普買多個中堅返尼做乜鳩
結果有佢係度就可以少左見dier條撚人打中堅
toby傷左又有佢同湯羹頂住
雖然唔算好好，但都叫合格
琴晚成場係臨尾同湯羹尼個交叉走位唔知做乜鳩尼製造個驚險場面
其餘時間都唔差

其實先21歲仔
踢中堅一定係廿到尾有返啲經驗先最fit
不過後防位一失誤一定比人放大尼講
琴晚如果和波
屌完前面班友啲把握力一定都媽叉到佢飛起

淨係討論山？？
仲有我喎

諗下科對奧巴馬就想笑

笑住咁贏

好茅 犯規又多過人 牌又多過人

聽其他球迷講尋晚我地已經踢得好斯文

黑哨MMA

場場都係

季初踢3中堅果陣後防已經有456 肥普都重要擺個Dier踢防中
我覺得季中u型傳球既主因係Dier 1係回傳1係就派路長傳

有好多人吹奏Dier長傳嫁

改過靚名先

BD出名傳中勁

對面隊班後衛真係好欣賞佢長傳既

依個名長用

好多鬼佬欣賞脆傳中

以免同其實他巴打撞名

我都想改

Lloris 隻腳勁過ederson
Trippier速度快過walker
Sanchez用波好過Laporte
Davies傳中好
Dier長傳好過fernandinho
Alli hold波好過de bruyne
係人都知

願意蝕底1換1脆換返walker返黎

嗰場完場個彩虹

ching唔反脆了？

反脆已經入哂血
唔需要靠名去證明

過埋祖記呢關先興祝啦

[球員分析] 終極形態中場節拍器—迪比利

簡尼的入球幫助球隊戰勝死敵，但真正擊垮阿仙奴的其實是熱刺的中場。

哈里簡尼的入球顯然刺激了雲格，他搖擺著被汗水浸透的燕尾服，像個嘩眾取寵的小丑一般大喊著「推人」。然而在嘈雜的空氣中，他的抱怨聲無人問津，隨風而散，只留下簡尼揮舞著勝利的臂膀，炫耀著致命一擊。而賽後的雲格看過了重播，也坦誠簡尼的入球實至名歸，不存在犯規，真正犯錯的，是他的後衛線。在這個神奇的下午，阿仙奴本可以1比1頑強扳平，也可以0比5輸個徹底。這場失利很可能導致他們球季最終無法拿到歐冠資格。

本次北倫敦打吡的另一大看點是簡尼和英超新貴奧巴美揚的巔峰對決。前者對勝利的渴求就好像在世界末日到來前為生存而奮鬥，反觀後者幾乎隱形，無助的拿球失球，反反復復，跑動也少的可憐。如果哈里簡尼作為你的對手，那可是殘酷無情的，想要防住他，你得想像有只喪心病狂的僵屍在追你，必須爆發出全部潛力才可能逃過一劫。

場面上熱刺有段時期牢牢掌握著比賽，是的他們一球在手，但真正把阿仙奴甩在身後的是熱刺頂尖的中場配置。看看迪比利，直到比賽最後關頭的第50次觸球，他才送出了第一個傳球失誤。無論前後場，他都是普帥戰術體系下的關鍵，不竭餘力的貫徹著領隊傳輸的指導信息，積極而有紀律性。迪比利是人見人愛的，所有隊友都對他讚不絕口。盡管他的數據看起來並不顯著，過去兩年僅有一個聯賽入球和一次助攻，但他是個實際作用滿滿的中場，深入閱讀掌控著比賽，每一次觸球傳球都有意義，他正成為英超最佳的中場節拍器。今天正是他從奧斯爾腳下斷球，帶領球隊由守轉攻，注意到了有空檔的戴維斯，將球轉移到左邊，隨後發生的大家都看到了。值得強調的是，迪比利很清楚的知道自己在做什麼，而阿仙奴的落後就源於被攪得不知所措的中場，當然還有不堪一擊的後防線。

那段時期的熱刺完美詮釋了傳控足球的美妙，可憐的阿仙奴只有韋舒亞一人硬氣十足，勉強及格。他和迪比利的對位十分精彩，可惜韋舒亞一些不必要的犯規和身體接觸後的倒地都顯得他無力回天。阿仙奴的當務之急是想想藍斯不在時，到底誰能代替他，補上中場強度。差點韋舒亞就交出滿意答卷，上半場他為奧巴美揚送出妙傳，入球近在咫尺，可惜球証吹了越位。

本場比賽熱刺呈現出了與曼聯那場不一樣的中場節奏，迪亞的表現也可圈可點，不過更多還是得益於迪比利的控制。有些人認為迪比利應該和保連奴一樣去更頂級的豪門球隊，但在一個如此需要全面中場的時代，迪比利給予熱刺的推助力不可估量，而熱刺給予他的成就感也不言而喻。

來源：節操巷

-leo

呢篇野是咪痴撚線

pitchard goal

Alex Pritchard

召喚比查特會員

木耳我地岩唔岩用?

咪又係第個比查特

太慢啦

Lamela: "F*ck Off, You P*ssy...HaHa"

真熱
韋舒亞scum中之scum

ig vdv
我最鐘意既一位

美娜真係
全隊少有會屌鳩SCUM嘅人

會唔會比人算帳

佢犯規果下都影住佢講fuck you fuck you

我都係
最衰avb賣走佢

之前有手足話唔關avb事
係vdv要翻去救翻段婚姻所以走
雖然最後都係散左

我都有聽過
但唔係仲有avb話棄用先走？
老實講當年會黎都係為左有正選踢
唔係係皇馬坐到完約先再走都仲得

唔關我事架

both la

屌鳩條痿狗就岩
如果唔係 邊有氣氛

Kane又唔屌人既

我又冇傷好

拉美拿傷左咁耐都有貨賣算好好。
速度同串連都唔錯，係差同前線四大天王的配合，話哂人地都夾左成年波。

洛蘭迪：我想返祖記

咩料

老蘭個款都應該唔想做副手架啦

巨巨呢D冇埋怨既就趕走佢

獌

有怨wow
借出去第一次interview狂屌

Smalling 自己半場插水輸罰球，之後就失波

如果翻譯冇錯
咁都冇咩野既

我指老蘭迪

佢地點睇自己插水

修仔都要加油啊

修仔先重要

修仔加油
係vvd面前打返場爭氣波

一齊幫修仔加油

咁樣漏

修仔個Lemina幾勁

認同，佢絕對值得更多出場時間
無論為隊波定係為佢自己我都係咁講

巨巨都5分1impress 肥普
佢成日補時出

修 應該都降
咁樣樣既士氣

[url]
[/url]

迷普必睇

無攻力

Toby Alderweireld is set to remain in England to work on his fitness when #thfc travel to Italy to face Juventus in the @ChampionsLeague. [The Telegraph]

始終傷左咁耐，個態未起未正常。
今場繼續用超人同山拍檔，下場足總先出toby。

COYS

好慶幸今日唔駛潛水

我地贏左scum 係咪正式收左佢地爭前4 個目標皮???

唔好唔記得李城拎冠個季既教訓

依家先27場
後上奪冠都仲得啦

嗰季真係7到核爆

打多過但比找卡數炒5粒
果時真係好撚想一拳打爆部電視

SSK 有波入

D猁洗唔洗咁醜怪
淪落到要望人地買我地D球員
我記得SCUM 之前都有人咁講

Scum 個post 都係咁講
叫鍠夏天出多啲力

唔好出脆就得

COYS

利維又贏

放心白人英人加乘
永續白人hehe孖寶同跪

賣dele alli好喇
kane打死都唔好放

講真 就算放都唔好係英超球會
toby張約點樣 係咪有毀約條款

雲迪克都75m
Toby值幾多？

toby經理人想要有
續約其中一個卡位就係依到

set 1億啦
拿拿林續toby啦主席

有呢個條款主席賣人就無得撚價
佢仲邊有樂趣
所以打死都唔續

都靈大戰

輸9硬
又要睇深夜西波
等睇保方完封kane
再諗起文素基治都可以完爆趣就興奮

等睇歐聯肥普戰術大師上身

迷普

前日出完賓加脆
聽日都肯定rose aurier 黑腸雙煞
唔知lucas有冇機會上場 同埋想睇下會唔會出老蘭加傾 玩作容皇馬套打法
不過純ff肥普會洞悉到祖記班波年紀大 會以快打慢

最怕星期6 chur盡左
對祖下半場冇力

如果聯賽要再穩定D
歐聯真係快D出左局佢算數啦
入到16強真係有晒交代

打左第一場先算吧

頭半季睇歐聯唔太關事
打最柒係八月 同十一月打後出硬線後
而且熱刺打士氣波多, 柒一場可能沉幾場
去幾遠有幾遠啦

咁早柒早著
最理想係輸零比五

阿仙奴年年2月打完16強就甩轆一個月
我覺得影響應該會幾大

人地賽程越密 越差
我地越疏越垃圾

平安鐘叔叔

難得入到16強
你專注聯賽嗰面都唔代表下年一定有歐聯踢
點都搏盡歐聯
光榮出局都咁話

[球員消息] 瀨野! 艾達韋列特無緣對祖記

消息流出, A4不在聽晚歐聯16強對祖雲達斯大軍名單當中。馬上引起眾多猜測，更有指和球員遲遲未獲續約有關，戰意不足、心態成疑云云。

不過有報導比利時在英球員記者就指，真正原因是該名中堅「比賽狀態不足」

雖然球員周中足總杯重賽的比賽已復出，但睇來今場能看到他指揮後防線機會，微乎其微。

#TobyAlderweireld #UCL #ChampionsLeague #YidArmy #LilywhiteHK

-fai

(Source: Kristof Terreur @HLNinEngeland/Twitter Rode Duivels in de Premier League)

肥普:只要我有Dier就得 toby可以賣

英超爭前四仲難過踢歐聯

16強都叫有交代 雖然話死亡G組首名 但唔想比人話同北敦倫另外個隊一樣16強收皮
更何況唔見得班友仔冇歐聯 聯賽會踢得好D
不過都係FF mode 可能聽晚比人大炒456直接宣布收皮 搏入到前三穩住歐聯位 拎返個足總盃比班粉腸刷個冠

Kane
Lml Eriksen Lucas
Wym Ssk
Rose 56 Aurier

或者ssk 換路撚打442

Lucas 應該唔會咁快正選，lml 應該都係

傾
Son 大力 alli
大屎忽 意粉
Rose 56 crazy

做乜大家對肥普咁有期望會做輪換
我估除左輪換2閘之外 其餘9個位都不變

因為我迷普

我估係咁 hehe孖寶同歐聯專員ssk一定有

傾
alli
大力 意粉 ssk
Rose 5 6 dier crazy

都好， 塞後面唔好俾人456先，主場再搏

感覺上toby夏天會賣走

屌 如果真係就罷睇一個月

一個月會唔會太少
我半年

正解

我兩個月（完季後）

應該係等summer比份肥約kane (200k)
之後先名正言順逐個加人工

但今季要交到成績囉

起好新球場收入多左都唔加人工嘅話俾我都心淡啦

成隊都低英超同級球員一半人工都仲肯留低都算係咁

無啦而家
我地係失分，就會由第一分鐘開始UUU 鳩射

好耐無打16強
有啲緊張

好想睇,但係真係好夜

依家年紀大,未等到開波已經瞓著左

應該都值至少8000萬，但我寧願佢留低

8000萬賣屌你算啦

好想佢一路留係熱刺邊踢邊俾科同山學野進步

Toby合約好似有條款25M已經要放

25M買陳韋拿都唔夠啦

有無邊位有興趣 35磅

一人一個枕頭？

邊有枕頭、得個套俾你戴

有性趣

今晚比人456仲好，快快手專心本土賽事。

COYS

除左傾,大力同大屎忽
我睇唔到逐個位計邊個係平手OR上風

sandro 加mandzukic輪姦趣

呢返話都聽左幾場 結果

幾正 可惜上次單已落

百屌成材了 脆脆

見到佢個樣就想打獲佢

超人同隊長都算啦掛

講漏左超人
但今季隊長真係唔太得
係下半季封近柱好返
上半季人地射親近柱都有

保方40歲vs羅列斯31歲，都係信保方多D

隊長今年7左少少，但overall 都算世界級。

最近小左每場一膠

儲響今場

隊長係第一門將

祖記少左馬度迪 戴巴拿 古達度
希望偷到雞

馬臣bb掛靴

好慘，佢真熱黎

佢條女好正

Ryan mason retires from professional football

Mason

Ryan Mason........

下次踢波著件mason 踢先

下個post 唔駛諗名啦

「真熱美臣」

返黎教波

真
一定要以Mason為topic

美臣bb

第一張相就係熱刺+肥普

好撚sad....

Always

下個post 加埋呢張相入去

唉屌

推

做左人球幾年，到舒活擔正開始比正選佢踢，肥普接手開頭都有正選，入埋國家隊，之後因為傷而踢唔上，被賣走，再重傷，然後掛靴，都只係幾年時間

好唏噓
過侯城個陣我仲讚話對佢最好，有正選有機入番國家隊

馬臣好肯跑，意識又好。

舒活無出過佢，mason 上位係因為聯賽杯後備上陣遠射救左肥普

you give me Stambuli
And I will play Mason

avb正選過一次聯賽盃
舒活嗰陣借走咗
肥普係聯賽盃後備入替世界波之後先上位

[img]

肥普教第一年冇邊個中場中算好
paulinho繼續打唔起
bentaleb逗住踢唔錯 但衰成日自爆
capoue同史譚長期雪櫃
dembele好似塞左去打右邊
mason勤力有餘 但意識 技術都唔掂 成日有上無落

但如果真係要叫做最符合肥普個種要求勤力既
依幾年黎一定係Mason

果期真係好多中場，肥仔第一年就賣/借走哂。
當個個都屌緊肥仔的時候，佢大膽起用丹比利、戴亞同alli，一下子換哂條中場仲要勁左咁多

單比利係肥仔未黎已經係正選鐵膽喇bo
反而係佢初頭先唔用單比利

新特蘭嗰球

去跟肥普學教波啦

Lamela直線穿哂佢單對單龍門 入左再傷左個球？

yes
熱刺嗰場先開齋，仲要對新特蘭先1:0

唉，好sad.......

入完即傷

果陣成個中前場得佢一個肯向前插，大食同蘇9輪流返後攞波，連u型都稱唔上
可惜我地唔用b to b

利維估陣容@2017/02/14 v.s. Juventus (Away)

@AlderweireldTob, @JuanMFoyth and @KyleLPeters
have remained behind in London to work." #COYS

應該仲難打過皇馬既作客...作客都靈球場。
祖記有經驗, 勁教練艾歷尼。狀態上緊....
得一樣對我地有利: 戴巴拿 Dybala 傷左, 無出。
只望打和，死守Mode....有D似皇馬作客個場
....不過Toby 出唔到真係差一D, 希望S6, V5 生性。

Llorente係祖記兩年熟呢個場，熟對手。要佢前面帶住班細.
Kane留後少少～ SON 係左右兩邊試下打反擊...
正路應該係左路多, 人地Alex Sandro 太快...
Eriksen留中場派波，加埋Mark 對手派波個個: 比真歷
SSK & 意粉做防守工作。SSK 有機會先推波上。
諗過Moura, 不過唔知佢防守做唔做得好，
先打後備，落後緊先有可能出佢。

後防左Rose, 右Aurier 要快. 古亞達度，道格拉斯. 哥斯達
好多快到HiHi既人，中間 S6 & V5 對 文迪蘇傑& 希古恩.
輸少當贏。

COYS.

我睇咗啲咩

今晚入到一球收貨

我寧願用carroll條命交換美臣

馬神

驚波撚點同拼命美臣比

我想用dele條命交換美臣

Jm9

用脆啦

Fail
冇Alli dier 同場睇死肥普會照出早兩日踢完班波

1
24 6 5 3
15 19
11 20 23
10
我就估輪換左右閘+收起son 話哂連踩兩場正選早幾日 上場有球好撚離譜既藍天射球 點都同體能有關喇掛？
出lamela搏佢今季第一場歐聯爆seed加乘 瘋在逼搶搏拎黃牌 同埋以前都叫踢過下意假有對過祖記

push

[All the best Ryan Mason]

真心有時睇啲真熱打得廢
都好過睇其他人9踢

未見過ssk上心

唐僧與美臣，兩條友一齊8歲加盟

屌，嘥我時間

快d攞去

反肥普🖖

美臣真熱

雖然肥普第一季睇到美臣拍賓仔打中場睇到眼都突
但覺得佢係值得留隊做squad player嘅
可惜可惜

個時仲成日J 馬神係熱刺嘅Wilshere

水平差左啲講真

而家先訓 驚醒唔到

一野洗鳩兩個

本身諗住佢會做我熱精神領袖

oduwu edwards pritcard
mason bentaleb
xxx veljkovic ccv
xxxx

果時好似係咁J

erik hung正選

差左閘位全中

下 出bd唔出我

雙契又有正選

雙核

Rose
不過上場bd出球咁靚 冇計
ff上場佢冇球助攻 今場唔會正選

Btw COYS!
頂撚住呀 老西都入返球守和呀 作客入球著數好撚多架

真心覺得夏天會賣rose

要作客入球出son好d

仲有45分鐘先開波
好眼訓

深夜西波
睇緊個陣包你訓著

文迪蘇傑, dc, 大賽球員

唉屌 好肯定佢同bd top fit肯定rose贏

不過近呢幾個月 可能bd比啲跑狗中出得多 覺得肥普都睇到呢個問題 佢冇下下壓前

456 is coming

會員丹尼路斯

想過鏝定獌呢

llorente後備都冇

呢個咩app黎

同廢普鬥長命

冇

肥普
手快快打錯 迷普勿屌

老蘭

連續2場連後備都冇，肥普真係覺得多一個正前坐bench都晒位？

屌你呀？

有冇巴打有買有線個168？
買完想用電腦睇 但好似淨係可以用ipad

有冇人有link?

電腦冇得睇直播 得APP/電視

路蘭迪同艾歷尼好好傾

加油

禾姆又冇後備？

洗唔洗咁快

唔打喇 唔打喇

冇人mark

又失呢d波

投降輸一半

投降啦

對面踢高壓迫

得啖笑

留意返，係dele mark

dklm

笑死

之後又開始係前面亂黎，死去唔傳波

比人襟住黎屌

你快啲上力整球世界波尼睇下

12碼

好波2:0

玩撚完

人地轉攻為守做得好好

好野

Ben先斷自己隊節奏 回防再送12碼

2:0

又拖低英超分數

完

屌 出bd丫那

想輸幾多球 出聲啊

456

戇鳩

八分鐘已經兩球

想死

輸多球即訓

祖記讓鳩你大巴拿都仲得

秒殺

10分鐘就玩完今屆r聯

仲衰過當年對皇馬

已經想訓

完全無經驗

屌你老母成隊即刻退出歐聯唔好出醜啦

On9

仲要返住工睇
唉 心都碎撚埋

最差嘅開局

勉為其難食熱狗

仲話意甲踢得慢，我地班底後生
但而家人地做波快到仆街，真係抵比人笑

入到球作客入球嘅話仲有計傾

好難踢呀
對住隊老手，作客，8分鐘輸緊2球

輕輕鬆鬆食熱狗

人地啲防守勁到

我好撚有火

柒到

下半場換dele入lm喇

地獄主場堅難打，肥普出錯陣喇
以為有得同對面鬥快搶波...
宜加要拎返球作客好重要。

你比佢入撚左兩球可以專心防守真係難踢到仆街

又開始u形，不過冇計對面封死哂

望就望對面下半場唔夠氣，好似上年咁

巴打你有冇睇
Lml正選

人地經驗贏足你十條街

屌 唔撚比

lucas moxxxx

呢球冇12碼

lm唔係lml

人地3-5-2 個陣好堅嫁...

個輸波節奏同打鏝一樣

又難比啲喎我覺得

咁樣推都冇12m

同感

迪亞訓得靚到（對面個個）

屌輸黑哨 岩岩個球輕輕kick下就俾 依球食哂位明推就唔俾

人地隔離都兩球喇

D cross冇球準 有冇留意

鏝咁就2粒
熱狗都係2粒

bd嗰下唔叫輕輕kick啦…

要lml自己汁波？

踢哂腳喎

又假膠？

主場雞到 人地咁樣又有12碼

假膠死返出去啦 仲細咩

好多唔識既人入黎
小心小心

點解要打咁急

屌 球證阻撚住哂

保方

kane

輸緊兩球 難怪嘅

冇son冇人係邊去

好打擊士氣呀 kane 咁都唔入

咁都唔入

要出son/lucas闖下

快d追番粒先

正面啲 起碼有球似樣先

以肥普性格 50分鐘後啦

大力神頭先比得好靚

我一接波就逼好緊

至少兩個

on9
70+
80+
90+隨緣

Dele

28+50=75分鐘先換

正常人都知大力神係成隊波嘅靈魂 mark死佢我熱至少廢咗一半

差d帶帽

差啲三球

山齊士

唔踢啦唔踢啦

右邊突破靠晒3叔

D山好唔掂

保方好勁

lml應該去右邊，佢一拎波就cut入去又冇右腳

屌你老味dele

冇son 冇人打側擊 淨係係中間猜 閪硬

如果換son, 換邊個好

Dembele好fit

dele

Dele 但肥普唔會換走佢

其實成班都踢得幾好
太早失波

諗下好
佢換son一定係lml out

No doubt

hehe 可否收皮.

Kane!

我真係好撚憎lamela

個個努力猜散走位

佢條仆街一拎波就un下un下將全部人拉晒埋中間

我屌你老無幾時死啊

Kane!!

By default 唔會換走架嘛

有offside可能

仲有得挽救

宜家個節奏似樣
真係太早喇…

作客入球

dele alli扑少d野練多d波啦 mark人又走甩波又傳唔到

Kane

繼續

入返粒作客
死守唔好再失有冇可能...

但依家熱中場Hold得仲好 企穩左

而家放慢佢打
為求唔失
去番主場先黎

其實開頭好像未訓醒咁 送兩球比人 慢慢先有似樣攻勢

邊個敢反dele
即刻有助攻

好撚緊要

拉美拿而家立刻即刻死啊仆街

傾哥！

情願打反擊好過主攻

換son / 盧卡斯

死唔去！

而家求唔好再自爆

加油呀，祖記上年出局都係下半場崩盤

廢物王拉美拿斷腳未

world class

比d勢 至小追多球

希望dier 山哥唔好派膠
超怕呢兩條友

吊係囉 依家順返即刻有波入
雖然頭先頭鎚Kane都好大機會

祖記2018第一球失波

dembele世界級

dier有球禁區頂假射比人搭個野赫死我

Kane ?

最緊要唔好再失

其實唔係
係文仔世界波就看似均勢
事實賤種完全壓住尼打
後段體能問題更死

有得打啊
COYS!!!

大膽到
自己禁區頂咁玩波

照咁踢落去 我相信熱會崩先
1黎肥普冇乜做過輪換
2黎攻呢段都用左好多力氣

其實只係對手縮後左黎踢 唔迫咋

正常發揮

真心我呢場好難踢 逼得緊到

佢幫左大力好多！

而家入返球其實可以唔洗咁急住

呢個勢緊係執多兩粒作客入球啦
唔覺祖記踢得特別好
btw 丹比利真係好勁

Dier比長同短既波都好差 長唔到位 短既自己友一定要再調整

dembele

拎住球作客入球係手可以放慢少少嚟踢唔係嘅話下半場實收皮

bd 件垃圾幾時可以收皮

Crazy 同BD 今場好唔掂

佢有態護波,帶球推進不嬲世界級

好多陌生的假膠

D cross一球都冇準過

聽到作客球迷聲啦

但係輸個兩球係未企穩既頭十分鐘 死球又12m 依家Hold住你黎猜順返哂

頂撚住呀

岩啦，唔好再比波lamela

見一個block一個

咪又佢唔迫我地咪仲好

呢場已經嬴輸都無所謂，攞到作客入球，下回合只要多1球就晉級

人地有心守

come on you spurs！

好難喎ching

bd真係好撚勁!
肥普又贏

屌.... 頂到咁

兩樣都有啲啦
不過我信如果仲平手緊嘅話
祖記個緊逼程度會唔同

有條柒頭入黎一個一個負皮 唔洗走住黎屌啦好肉酸

上面有人話佢廢

大力同大屎忽幾fit

差啲2；2 頂得有點差

差少少

你要人地作客都唔入波喎

BD 今場一球都未斬得出過

eriksen 勁到

果10 min 真係個個企定定

dembele一個踢晒後面串連

大屎忽一個打晒
大力可以專心交波

事實上頭兩球真係輸得好on9

比人完封

有一球第一時間出到

呢到好多人吹奏佢的7公睇路

bd差？ craxychild 零貢獻添

其實alli 今場都唔差，無晒死扭

代表dier 無撚用

唔好傷呀吊

爭咩呀

保方出道時，Dele同D山都未出世

呢隊波得幾個冇人代替到 kane 大力 dembele

祖狗主場泊大巴

對面祖記 算係咁啦都

迪亞好似無出場咁

大力真係好波到癲
幾下傳波傳送

都唔知話佢有自知之明定咩
佢好似知自己慢，返唔設
唔敢壓太上

大力臣好有火

Dier 係進攻真係多餘

你唔講完全唔記得有呢個人

頭10分己經感覺到

bd 永遠支持者

佢成季場場都好有鬥心

大力自己射啦

咁正路係一個殺波防守
一個控波嘅

點屌都繼續有正選 真係吹你唔漲

我寧願佢唔出現 佢一出現就自爆

假膠就唔撚駛覆啦

Bd係咪搏咗上場
呢場好似...

Bd回復原形

Bd 醒未呀屌

主席drop左佢地啦

又12碼

又自爆 白痴仔

可唔可以出一球咁多呀 一球都冇

屌 跳樓

正常狀態

aurier又係你......唉

第幾次啦

bd藍天傳球

又12m?

兩閘......

脆又贏

還我rose

佢係咪精神有問題啊

又輸12

踢到波喎屌

Missed

頂得住

輪住爆 唉

條楣救返我地！

走啦

醒神呀吊

ok 頂到 但射中都捉到佢路啦

西瓜恩

中柱

今日有運啵，祖記12M都MISS

痴撚線我心臟唔撚掂喇

嘩屌

弱智Aurier

aurier check下個腦啦
想累我地幾多次

好似單手推上寺

冇得頂 有運 繼續

明明慢鏡係踢波

嚇撚死我呀仆街

冇啦

希古恩垃圾始終都係垃圾

好撚on9 呀兩閘

講真慢鏡掂到波

屌你老母crazy係咪想迫撚死反脆黨呀

佢唔掂個波點會改變方向？

奧利亞呢腳真係痴撚線，on99
唔服氣人地跑贏佢就出腳

主場優勢

2個黑人都無咩腦
D山話爆就爆
吳孟達就輸過好多個12碼

執返條命

條後防線醒下喇，仆街

唔係假膠
但唔明點解要咁妄自菲薄
主守都唔見得會穩
搶攻有優勢點會唔搶

冇啦，掂唔掂到都好，呢下出腳都幾on

兩閘一人一球
打和啦super

第一次睇熱狗 好熱血 進攻好好睇 衷心祝熱狗好運 理申 非熱迷

個個留言都有負評 追得咁貼

普捷天奴3父子同bd可唔可以收撚皮?

唔知邊隻狗咁有心

如果想主場再砌
就收埋條廢柴王lamela ，換ssk幫下aurier

想再追就想下moura 啦

嚇撚死呀
下半場可唔可以換走lml

再嘈出兒子踢閘

強烈要求出son/lm

你可唔可以出尼？

死遠啲啦 自己睇番啦傻鳩

ssk⋯⋯我驚自爆得仲勁

佢唔係第一or二次...

Son一定要出返來

Crazy呢半場完全唔知做乜
但唔通出脆咩

最好前面換走dele, 後面換走dier

踢少個

你問普捷天奴啦 呢d野唔係我話事

呢個真 呢個位對面可以點

ssk 不了

son+wym in

後防真係無經驗

班利狗唔訓都要比負評

Dier今日有出場咩

肥普咁保守，今場唔會出lucas

出ssk就唔比佢上架啦
好似打王馬咁，黑色三連星死守

其實dele今場唔差

雖然我迷賓但今日我撐你呀

認真問
佢唔係後備坐緊？

dier 邊個黎？幾時加盟？

NEW POST

Thx
1001

第一球真係好撚柒

1001